[修咸頓]根本連登仔=上一代游水落香港班人😕

而家先發覺香港唔好
當年無走落黎果班比你地笑
而家反而祖國強大😕

關修咸頓咩事

一早叫你地咪走落黎啦
都已經水尾
反而高登(中國)大搞呀

修咸頓d 人都係咁話出邊好
幾多個走去利狗
到而家咪又係一次歐聯都無
今年未知唔講

jm9

？

好想返高登...可惜我新會員無acc

哈 又要走落黎 又無回鄉證返去既港仔

以前上高登都系做CD ROM=,=

扮咩==

睇到澳門派錢又羨慕
睇到上邊有錢又葡萄
港仔